可唔可以唔好再講咩有冇口德問題

好煩

樓主好波

樓主無口德

你積下口德啦